黨鐵明玩野

好撚無奈～
係咪真係要整咁耐
日日比佢搞到遲哂到
個個都沙甸魚咁迫上車
請問係咪慣哂

利申一蚊都無比黨鐵 唔好屌我搭鐵

自推一下

而家擺明係屈入示威者數，你見入站機一晚就復活就知啦，吹咩

Pish

你真係好撚無聊，等於叫雞唔比錢仲要屌人樣衰
咁撚有骨氣就咪撚搭啦香港人，垃撚圾

根本對行駛就冇影響
佢啲車又冇俾人破壞到
特登維持20-25分鐘一班

又要嫁禍
又要嫁得咁低粧